「緊急必推」熄登後一定不可以開啟以下戰線

相信連登應該會正式熄登！如果成真
以下呢條戰線 最容易傳播 最有影響 最關鍵

即日起 如果大家發起無限期罷買直至上番連登
咁就大獲啦
因為係複雜性的戰略難實行下
個人罷買 最容易係facebook滲透

如果連登真係熄登 活躍的10萬網民立即發起「罷買」咁就大件事

你地千祈唔可以咁做啊！
10萬網民罷買 拎美金 搞死金融經濟架

自推10

自推9

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

咪on9啦

自推8

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推